銀髮族與年青人令人感動的一幕

教我721如何唔出黎保衛香港保護香港人

多謝大家

好感動
銀髮：年青人加油
年青人哭了